住公屋 有司機有26歲女友 仲染埋武漢肺炎 人生精彩

新冠狀病毒肺炎（俗稱武漢肺炎）疫情持續，本港今天（16日）暫時再增加7宗確診個案及2宗初步陽性個案，即暫累計158宗個案。其中第155宗個案是一名58歲男子，他是居粉嶺華明邨患者、第143宗個案的司機，他在得悉僱主出現病徵後，直至昨日（15日）入院前，兩日沒有返回龍蟠苑住所，主要留在車上生活兩日，包括買外賣到車上食用。

其僱主是一名35歲男子，他居於粉嶺華明邨禮明樓，在2月26日至3月11日曾到日本北海道滑雪，亦曾在當地陪同腳部受傷的女友人去過診所，他自3月11日開始咳嗽，3月14日開始發燒。其女友人今日亦確診，為第153宗個案

診司機妻女及兄長居龍蟠苑

第155宗個案是58歲男子，是第143宗個案的司機，他與太太、女兒、哥哥住在鑽石山龍蟠苑龍珠閣，沒有外遊。他在3月11日接第143宗個案及第153宗個案分別從機場回到粉嶺華明邨及大圍曉翠山莊10座家中，曾在僱主家中逗留數小時。

該司機在3月12日再接載僱主由粉嶺華明邨，到女友人、第153宗個案家中取文件，之後再到僱主家中，亦再逗留數小時，及有到粉嶺華明邨的麥當勞，和新蒲崗商場Mikiki為車充電。他見僱主有不適，3月13及14日沒有回家，主要留在車上，3月15日覺得有回發燒，被送入院。

咁既時勢仲外遊，害人害物

你知唔知你標題打左乜春

我睇新聞聽到都呆咗呆

有女朋友有乜嘢問題？

樓主想講歲數掛

公屋富戶

住公屋有司機

35 歲住粉嶺公屋 -- 僱主
58 歲住龍蟠苑 ---- 司機

樓豬文盲

司機哥哥住居屋
僱主住公屋

好明顯買左

26歲女友住曉翠山莊

26歲住曉翠山莊 - 女友

其實35歲有 26歲女友有咩問題

「世襲公屋」先係真富戶

說明公屋審查真係好有問題
我有親戚多錢到可以喺大陸開廠
但香港仲要係一邊拎綜援 一邊住四人公屋單位
而佢個"公屋單位"仲大過我間公屋單位

諗起一班窮人仲住緊劏房 心感無奈
呢篇連司機都有 我真係屌你老味呀

利申
雖然住公屋
但有手有腳 屋企從來未拎過綜援

租置計劃有咩問題
華明邨之前係公屋樓王

有私人司機都算係問題啦⋯⋯

連登仔淨係睇到女友...

自己驗眼先

35 歲住龍蟠苑 -- 僱主
58 歲住粉嶺公屋 ---- 司機

掉轉左?

其僱主是一名35歲男子，他居於粉嶺華明邨禮明樓！

依句好難明？？

仲以為係Uber

唔一定係私人司機既
可能係運輸公司老細

公屋只係其中一間者

華明邨係租置屋邨

咩呀 講撚左的士司機
成班係咪智障

35 歲住粉嶺公屋 -- 條友
58 歲住龍蟠苑 ---- 的士司機
26歲住曉翠山莊 - 女友

屌之前d po仲屈條女係雞
仆街啦
條仔先係鴨呀屌你地老母

多謝啲廢嘅區議員
教啲大陸人上公屋

該司機在3月12日再接載僱主由粉嶺華明邨，到女友人、第153宗個案家中取文件，之後再到僱主家中，亦再逗留數小時，及有到粉嶺華明邨的麥當勞，和新蒲崗商場Mikiki為車充電。他見僱主有不適，3月13及14日沒有回家，主要留在車上，3月15日覺得有回發燒，被送入院。

的士佬要取文件？？？

苑 係公屋咩？

係咪咁多連登仔唔知租置屋邨係咩
不過唔知條友係咪買左，保持兩秒距離先

人地講緊私人司機啊。。。

係，司機住苑，老闆住邨

其中第155宗個案是一名58歲男子，他是居粉嶺華明邨患者、第143宗個案的司機

好似係你調轉

我都唔明佢噏乜鳩的士
屌你老尾文中多次提及僱主兩個字喎
就算唔係私人司機都係伙記啦

155=司機
143=老闆

耐人尋味

我知，仲好清楚，但仲有人話佢係的士司機

間公屋點攞返黎🙇🏻人生贏家

係囉，明明成篇嘢都冇講過的士兩個字

衛生署官方資料咁講
話係「僱主」
的士司機唔會同僱主呢個term掛

閱讀理解零分

屌，我都唔明

上面好撚多戇鳩仔閱讀理解有問題
一係就放錯重點係女友度
一係就幻想架的士出嚟

的士先無奈，唔會有人搭的士稱呼自己做僱主，的士司機亦不會上樓取文件

根本容許公屋戶有車已經係好撚on9 （搵食車例外），屌那星連司機都有埋，個制度真係柒到。

同埋仲要幫架充電
肯定唔係的士先

我估99%係Tesla

華明邨有得買架

所謂司機可能只係call uber

咩呀
可能而加新出有混能充電石油汽的士呢

btw,上面大大聲果條戇鳩仔好似深潛左啦

的士司機嚟喎

曾在僱主家中逗留數小時。

的士司機會上乘客屋企，on 9夠未？

乜原來條女鐘意老鴨

byd 咪純電動

可能佢買撚左個單位
連登仔吹佢唔漲，只能夠葡萄

電動的士收咗皮
無得再兜

個司機都知道瀨野...係架車度隔離

區議員點做野架，你個區咁多公屋富戶都唔知既，請你返黎把撚啊

係咩係中國賺嘅錢可以唔申報

寫果個都柒柒地，不過樓主啱嘅

架車要充電喎⋯Tesla？

無知真係好可怕
不過買公屋真係好on9
幾百萬買層樓返嚟俾人笑公屋仔
正常住開都會買掛，如果本身係住果度真係人生贏家

兩公婆開幾十個户口分散放
你申報個户口冇咩錢 仲有拎得納稅人錢
真係有手有腳都唔返工都得

華明村個陣買 十萬左右 你買唔買呀

幾百萬?
印象當時幾十萬都唔洗
望返轉頭真係唔知邊個俾人笑

俾人笑有咩所謂
睇下邊個笑到最後
人地十萬買400呎公屋
你笑人結果就捱生捱死買200萬100呎私樓
用190萬買 私樓仔 個名

35 歲 住華明（公屋）
去過滑雪

仲唔係公屋富戶？

直接舉報

的士司機唔係自僱人士咩

攞㗎車去mikiki叉電
即係仲要係tsla....

買左咪得 大驚小怪

本邨在香港房屋署租者置其屋計劃（第2期）的其中一個出售的公屋之一，於1999年3月讓居民購買現時租住的單位，現在已成立業主立案法團。

吹佢唔脹。。。

識玩，買間平野，淨錢食下女玩下，分分鐘有樓收租，好過D 800萬一手「豪宅」業主

華明邨係租置屋邨，有司機，大圍仲有層樓，應該一早買左仲發左達啦。

精彩呀

好似你無知d
公屋幾百萬買？笑大人個口

苑係居屋喎
龍蟠苑都算係居屋出名個堆

有司機？ 好奇佢做邊行
物流？

佢唔係想話個POST新聞講果條友係幫緊個住公屋既人打工做司機咩?

有錢請司機都要住租置公屋

講緊喺二手市場買公屋果啲係on9仔啊
自己望下早兩年華明邨賣緊幾多
本身住果度有折上折，我咪話係人生贏家囉
屌個post 真係全部文盲

本身住果度咪人生贏家
但真係有on9係二手200萬買100呎公屋囉

唔知撈咩

我估未必正行

原來係食軟飯

Uber

華明邨係可以買嘅公屋嚟⋯⋯⋯⋯⋯

唔係uber
之後再到僱主家中，亦再逗留數小時

住公屋都有嫩口囡有司機
公屋又成大贏家

幾襯呀, 絕對照顧到女朋友

華明邨有8成以上租置單位，果時廿萬已經買到(未計補地價)，大把人當發財屋咁一代傳一代，所以35歲係老闆都唔出奇……

無知真係好可怕

咁人人坐uber都係僱主？

標題1999

成班dse reading攞U

二三四手買賣都仲得

個世界發生乜事
btw, 接載佢既司機, 可能係 uber 司機呢

真係私人司機

個標題有咩問題

其實華明邨係第一批可以買的公屋，沙士後果幾年，幾萬蚊咋
仲要0首期，好易供
唔好咁井底啦

呢個回復有畫龍點睛之效

窮撚又走黎教人駛錢

連登班小學雞真係批鬥燃/憤青 平均心智十八歲都無

uber咋？

公屋中年男有後生私樓女友

屌 樓主真係on99

佢地係酸尻人同唔憤氣，因為明明大家都係住公屋，點解人地有車有女有司機姐

樓王？？

華明邨起好嗰陣，無乜人揀架！

嗰個年代，大把公屋揀，有幾多人想揀住和合力隔離。

WIKI :
由於華明邨靠近和合石墳場，加上屋邨落成時附近地段尚未建設，又與粉嶺市中心的社區和交通設施距離較遠，而當時香港尚有大量其他地方的公共屋邨可供選擇，故華明邨剛落成時的出租情況並不理想，在當時只要任何申請者願意入住華明邨，都會立即獲得編配單位，政府更曾推出優惠政策來吸引租戶。

因為知既人唔舉報
係 就係講緊你

好可憐 番工番到無屋企番
2日係車

Wow

之前富亨都係租置啦
供哂後法律上同私樓無咩分別

仲要拎架車去mikiki叉
係咪姐係揸Tesla

屌你老味真係恐怖過肺炎

原來連登咁撚多文盲

（唔係話緊樓主）

樓主topic有咩問題？

原來有咁多文盲

35歲咋 佢老豆買就真

唔方便文盲閱讀

講上年二手市場

乜樓主唔係講尺價最貴先叫樓王咩？

公屋樓王，幾時先輪到華明邨呀？

華明邨係以前可以買嘅公屋嚟⋯
我有朋友當年25萬買同一棟樓嘅公屋兩房單位
依家都發過豬頭
其實香港曾經有好多發達機會
係d人自己無眼光錯失咗
利申：仲係公屋窮L

他與太太、女兒、哥哥住在鑽石山龍蟠苑龍珠閣
層樓阿哥有份？咁樣一齊住好少見

支那01都叫武漢肺炎

其實好多公屋0幾年係可以買
講緊幾萬蚊仲比你分19幾20年供

無咩好討論
拉

香港大把公屋富戶
之前識個人身家過千萬都係住公屋，有人舉報之後房署只係加佢租就搞掂

租者置其屋啊, 小學雞未聽過啊?

香港01唔貼Link是常識吧

業主來
富咩戶

7到咁，屌到廢事

兒登真係好多文盲

華明租置樓黎，可以買的⋯

睇文啦屌你班戇鳩

可以點做
其實想篤灰好撚耐

抵撚死啦，有錢佬同人搶公屋

個司機都幾勁
可以係架車到生活兩日

笑撚死
又多個

陷家產埋就完美結局

如果啲錢唔係香港 查唔到

有部分公屋可以買架，醒目仔

幾醒目

呢個post咁多文盲衝出黎

車中泊

華明可以買斷 廿年前好平

報住=/=真住

Uber咋

有理由相信係uber司機

好多uber用電動車

你覺得篇新聞個人係住開果度定幾百萬買啊，你就文盲
人哋一早廿萬買落，你就話人買公屋on9

琴日唔係話的士司機咩？

一直都覺得租置呢個計劃係幫到果嗰果代的人脫貧，幾十萬換層樓返嚟真係抵到爛

呢個好笑

佢地on9咋
我都係華明邨，好早買落間野比兩老養老
之後兩兄弟都儲到錢各自創業做老細
當年幾萬蚊買公屋真係好抵，升左值又可以翻按借錢創業

我又幾時講條友幾百萬買
講緊出面好多人用幾百萬買公屋，
但實際上啲人係唔識分公屋定買斷。
我講新聞條友如果用住開個價買係人生贏家咋喎

華明邨可以買㗎喎

資源共享
正啊

死埋仲精彩

關乜事 就算住獨立屋都唔係個個請得起司機啦吓話

啲錢轉晒去第三者
佢試過俾人凍結資產 叫我屋企幫佢睇數
但我哋梗係唔做啦

最後佢都係過到骨

個仔用緊津貼讀大專
我都自費讀書啦

咁係
不過呢啲機會輪唔到窮撚

其實200萬100呎私樓市場上只係佔好少數

中小學停課多咗人上連登係咁

早幾年嘅新聞住果頭嘅人都知

wiki:
2010年後，香港樓市持續熾熱，中小型單位受到市場追捧，而北區的住宅單位更因靠近中華人民共和國廣東深圳之地利條件而樓價飆升。華明邨信明樓一個小型單位於2015年初以呎價11565港元售出，創下香港公屋呎價記錄，成為當時的香港「公屋王」[10]；之後華明邨亦屢次刷新記錄[11]，甚至曾經超越部分市區大型私人屋苑[12]。

個單位10萬就買到，有幾富，係當時政策令人平價買到公屋

有朋友識35歲個個
話以佢所知 實情同你地推理既唔同

咁係點呀？

講D 唔講D

樓主正傻鳩 華明邨可以買架

炮友穿煲？

我都識佢，實情同連登仔推理一樣

一係你就講
一係就唔好講
講d唔講d
講左你死全家

咁你寫埋新界北樓王丫嘛！

唔通上水喇沙考第一，又講到自己全港考第一咩。

住龍珠閣都奶野,個神功護體呢？

神人🙇🏻

玩廿幾歲女身體

有錢就應賣左間公屋
出黎買間大屋

應係買間大屋收租，自己住公屋
咁先fat fat

500呎公屋買走變私樓100尺

華明邊忽有m記

應該係花都

自己去玩撚完，返來害人

希望有報應

朋友的朋友撈咩咁好揾呀

唔怪你，你真係盲既

個斷句係：
其中第155宗個案是一名58歲男子

他是居粉嶺華明邨患者、第143宗個案的司機

即係話第143宗個案患者住華明邨

不如你重學中文啦。。。

what the fuck?

就算係買既 都好難想像一個有私人司機既人係住係華明邨

正垃圾累街坊